是日靚午餐 米蘭式煙肉芝士茄茸焗豬柳配飯

米蘭頹飯

米蘭站

點解你日日有正野食
我日日食狗飯

觀塘返工福利

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
受薪偏頗飲食評論打手部主管—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者以無邊溫柔Mane提供

講下味道先
舊煙肉正到飛起
係用香煎而唔係鬼佬鐘意個隻油炸
面個層芝士好香濃 上菜前先用焗爐焗一焗 芝士完全融入煙肉到
食落喉嚨好舒服
豬柳唔算特別嫩滑 一入口先係好濃香草味
之後肉香先慢慢滲出來
正阿

米蘭式即係點
邊度米蘭

From百里香fb

剩係叫一個佢送唔送? 成業街個面

你打去問
如果唔係繁忙時間應該送掛

你叫佢改下汁
成日都茄汁
唔係唔好食
但好悶

好想食 營業時間撞返工時間

其實我想佢出沙律
佢d涼拌卷心菜同甜薯沙律都好味
如果每個星期都有個沙律餐就好

連個颱風名都賣廣告 百里嘉

食緊燒雞 個湯都仲係好多芫茜

做乜唔叫佢走芫茜

你日日食？

佢日日煮 煮完影張相

中立非大廚

頭先食左G餐

老闆嚟講佢都算勤力 日日吹奏自己間餐廳

開始懷疑係員工

味道如何

中立非員工